鮑爾曾糾纏過在Twitter上挑戰他的女性，這一習慣更值得注意的是，他從未如此尖銳地處理過該平臺上的男性批評者。 特雷弗·鮑爾，一份非正統的合同的非正統球星，得到了一份非正統的道奇隊介紹切爾西·簡斯，2021年2月12日，華盛頓郵報 
 考慮到我狼吞虎嚥地看書的速度，我不想糾纏我的父母每隔一天開車送我去那裡。 5位科學家講述改變了他們生活的英雄-第93期:先驅，艾倫·萊特曼，霍普·賈倫，羅伯特·薩波爾斯基，|，2020年12月2日| 
 我們只是把它理解為另一個糾纏我們的生活狀況的工具。 播客:面部識別正悄然被用於控制住房和社會服務的獲取 
 薩爾茨伯格說:“自從華萊士和達爾文提出進化論以來，是什麼決定了生物多樣性這個問題就一直困擾著進化生物學家。” 新的魚類數據揭示了進化爆發如何創造物種埃琳娜·倫肯| 2020年12月1日|量子雜誌 
 受蜜蜂困擾的植物的這種加速生長並不完全令人驚訝。 大黃蜂可能會咬樹葉來刺激植物開花|蘇珊·米利烏斯| 2020年7月2日|學生科學新聞 
 要剋制去探究或糾纏以尋求令人安心的答案的衝動。 星座野獸:5月1-7日|Starsky + Cox | 2011年4月30日|每日野獸 
 不要不斷地向你的同伴或列車員提出諸如“我們現在在哪兒?” 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 你想讓我把政府的每個辦公室都問個遍嗎? 保羅Patoff | F。 馬裡恩·克勞福德 
 Landhofmeisterin繼續纏著公爵把她送到法蘭克福。 德國蓬帕杜，瑪麗·海伊 
 “不用擔心，有我的老婦人纏著我，”理查德回答說，臉上嚴肅地放鬆了一下。 看在約翰的份上安妮·弗朗西絲·佩拉姆 
 第二年，他成為《佩斯特·勞埃德》(Pester Lloyd)的主編，將這份報紙提升到了一個卓越的高度。 一些猶太人基督見證人|牧師。 a·伯恩斯坦最初